呢個天氣落街跑步個班係弱智定無腦

呢幾日熱到爆 但勁撚多女跑 證明女人都係無腦

有無著bra top跑先？
有就原諒佢地

我通常跟住班女跑 一路睇佢屎忽扭扭下

熱先鍛鍊到

無著曬短衫 勁撚臭

我見到會報警

你唔會見到，我會默默咁望住你地果對扭動既美臀，你地唔會留意到，亦唔會發現我

唔係講笑 見到有肥妹著風褸跑

佢地想局身臭汗 返去再食雪糕

5毛狗仲吹奏報警
會比細路仔以為警察係好人

呃自己嘅減肥有撚用咩
自欺欺人真的好嗎？

你好幽默

佢地返去食返兩隻雞脾補數

一定好撚正

"要補充蛋白質"

見到呢個reply，個腦突然有首歌😂😂😂
「點解咁撚肥，點解咁撚肥，食嘢求撚奇。」

好撚多肥妹屌

肥妹先好砌

Email ?

佢頂盡叫微胖 可以再肥d

體育台 入到嚟圖都無張

偷影會唔會比人拉

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)